恭喜LIHKG以半日時間上到app store第一位

快手出埋vip就好

實際應該5小時

9pm 上架

評左5星

証明討論區係香港人既精神食糧

香港apps嚟講係咪最快？

好快

估你唔到 太快

Joe 個垃圾app

Lihkg 力量

Lihkg最高